尋晚諗咗好耐, 其實昂清算係一個幾優秀嘅男人

跟住今晚又諗咗一陣, 其實佢唔係😂
如果覺得呢個post好笑請畀like同share

Marco Rubio 官方Youtube 特登出片同我地講野仲唔同我入去多謝佢！！！

Subscribe 左樓主 㩒埋個鈴鈴 咁就可以第一時間睇到樓主d post la

😂笑左

有屁蛋障礙症==

樓主昂清黑 reported

佢下面好撚硬

唔知點解我笑左勁耐

你同昂清d互動珍系好能正

講真,係

hahaha幾好笑xd

比左10個趣